胡師父咁多成功案例，有冇人跟完佢之後係唔成功

胡師父講到個個跟完佢學健身之後一定會大隻或者減到磅

有冇巴打跟完之後係唔成功變大隻/減到磅

唔掂=你冇跟足指示=你問題
cfu永遠是對的